[Switch/iOS/An] POKEMON QUEST (14) BUG已FIX, 快D更新啦

已經玩到
1:02完12-9
999大細彩
3隻完美BINGO

都仲未見過一隻閃光
係咪我個ACC 有BUG

差廿幾隻就151

睇黎要拜下色違神

唔知依隻game煲怪會唔會有連鎖

玩到咁後期都差廿幾隻係咩玩法?

暫時27隻
Switch果邊仲多

有冇fix到體力bug？

Atk:100iv
Hp:95iv
閃光

我得18/151

仲要靚九宮
不過個世界好公平
爛bingo雙技

睇錯攻血以為78攻
原來係78血 20攻 仲要咁多心 點解水箭龜咁難刷

練藤鞭用長藤怪好定奇異花好
奇異易洗技
但手頭有隻8拳長藤，bonus兩個減草技cd

lm

this world is fair
無見過閃光

又一資料網

普攻傷害有剋屬加減傷害, 招式都應該有

藤鞭, 近身戰video, 打得幾快

用住8拳先 再洗口呆花

喇叭芽

係咪因爲大食花最高攻？

12.5%...

當洗多隻水炮

藤鞭
口呆花已有, BINGO 高D草系%
大食花會低10%, 但高攻D

咁進唔進好?
呢個問題問得真係好

% >>>>> atk

洗技真係咁難咩 , 我3隻主力都係洗一兩次就中

運氣ge野....
你唔明GA啦

運氣嘅野
到你刷足一個星期 你就知味道

Update左屬性相克？
雷鳥打海星痛左好多咁款

咁開心?
即係仲多過之前reddit講ge 20%?
定係打雷勁左?

又可能係boss打人痛左?

我見雷鳥一下扣到海星一半
定係純粹傷害改強左

WORLD RECORD 0:58-59

洗咁耐怪 隻海星好想用
隻鴨又係 洗到用48%洗技法

已經有人快過我

btw佢條片仲可以快少少
佢第2wave晒左2秒

走火入魔

尋日先突破2m 既世界 有排執

我都要將d秒數慳到盡先59
可能我要打58就真係要整隻1心

所以你唔洗挑戰了

琴日拍左幾場已經冇拍
1.要隔場只拍超夢夢,有時拍錯左夢夢
2.有時第1wave炒粉kill app重入,又要拍過
3.見到感動岩,吸盤,菊石又要撳stop auto打完隔多場再拍
4.如果你靜音模式拍會冇聲

可能真係要學鬼佬咁拍幾粒鐘狂係度打之後cut一場出黎

sure la

好似我咁逐場拍真係會拍到燥

玩speedrun鍛煉EQ
e.g. 見過d人直播pokemon初代, 打到4天王, 被人critical秒殺左真心sad

有人直播緊水晶版

講起critical 我諗起4心鐵腕被破壞光線秒
有機會係被爆擊

回歸鳥，繼續留名。
暫時覺得雙水炮嘅話-45%Cd健美係好過超夢夢，
雙健美就超夢夢會打得快啲。

係咪鯉魚龍
隻鯉魚龍上完龍舞係會狂秒人

主要針對夢夢

係咪你食晒4條

好多時0距離食都係扣大半
久唔久又會直接秒
越諗越似爆擊

諗落又真係可能爆擊

依隻你地會唔會要？
今日傻鴨放題黃又出水又出

想問下用黎洗技既精靈係用咩煲好?

廢煲, 快d煲完

屌 之前用金煲

同number寵嘅加成
進化加成
等級加成都
珍貴度加成
同屬加成

不過你想要等級加成就用金煲
用多幾次就好似無加成, 之後廢煲算

唔執著果5%cd就照去馬啦

我會照煮金煲，話唔定可以煮到其他靚野黎用

煲到隻0-1心先係重點

我都係咁諗 然後刷左兩個星期都未出到落石
而家都係hea住煲

落石邊隻好?
感動岩?

早幾煲出左隻iv94海星
單技 bingo 5+10cd 30atk
可惜2心 果斷放棄 用返原本隻1心攻iv34海星算

我仲用緊2隻2心

auto係咪死得好快?

我仲用緊2隻3心

大岩蛇
早排出左隻全atk bingo
想話刷埋落石玩下
點知一刷就刷左成兩個星期
而家仲努力緊

大岩蛇atk好似好低

我2心就冇乜野
未用過1心

死得快 1心而家差唔多兩三場死一次
不過裝齊復活p石都唔會影響太大
都係分半鐘左右完事

更新前係幾十場先會死一兩次

Rock-Type Moves
只有大岩蛇有

落石係得佢個bingo似d樣
基礎數值係差少少 唯有靠p石搭救
而且唔係主力 過下癮就算

而家係咪更新得啦

系牙

感動岩應該玩挖地
但係bingo 小拳石勁好多
6千幾攻小拳石 全地面atk bingo都打到3-4k
可惜難出多拳

我岩岩check返
原來得大岩蛇同地鼠有落石
但我明明見過12-9隻化石飛龍出

菊石都有出岩石封鎖
但係excel表都冇

仲未得閒找數整理開post template。

找!

卡關

洗左兩日都無火爆猴

破左開先煮想要既

明明好易煲

明明應該係差唔多嘅技, 點解水炮可以勁過大字燒落雷暴風雪咁多

如果我想刷某一隻色嘅食材，咁我應該打12-9定係前面其他關？例如我想刷紅色，有一關話專出紅色，但係會唔會少過12-9？

我打12-9刷貝算
買齊X1.5, X2裝飾, d細料多到999

水炮213攻, 但4支, 所以係x4 = 856

但我想要大料喎，我細料都係爆曬

大料就無計了
一係打其他關, 一係打12-9慢慢儲
其他關應該多D大料

係 但係12-9仲有貝同彩

目標999貝!

細彩仲少過貝

煮多幾次奇異種子就冇曬

邊個天才諗出嚟
一招打人哋四招

要黎做乜

細彩真心難打

size +50%
鯉魚龍其實玩咩技?
hyper beam 10秒cd慢到嘔

隻色違寶石海星係普通海星星進化而成？
定係要色違海星星？

後者

終於煲到隻單技
係咪刷精神強念好D?

2技唔係減cd,我會棄

係
睇你中邊招先
中到健美就用健美都OK

不過最重要係3技如果玩健美

2，3bingo係超能力buff就洗精念，3bingo係減普攻時間就洗健美，其他做肥料

所以都係做肥料算了
啱啱先醒起超夢夢洗技地獄.....
成10個技能......要中其他1-2個

好似好完美, 滿BUFF
手動限定
求其3次技加埋慢左0.8秒開都有機會斷左max buff

集齊圖鑑

呢隻點睇
進化個bingo差左好似好唔抵

咩玩法
一出出三神

係咪直接用得

洗健美

比卡超滑浪板
買完出多左pkm
不過好唔穩定就是了 (v1.0.0)

會唔會太少心?
如果KEEP用PSYCHIC效果如何

第3bingo唔係超能力buff

超夢夢玩精神強念就要
ATK of Psychic Type Moves +20%
Psychic Type Moves Wait -20%

無第3 BINGO個d
有Wait for Standard Attacks -50%
都係玩健美算

2樣都無 = 肥料

唔好進

80攻 4血 用得

精神強念唔帶多多石命中會差d
但最多帶1粒 2粒命中/傷害又會變差

新人lm，啱啱打贏超夢

12-9?
11關個隻廢ge

【心得】部分技能實際效果

有傷害倍率, 遞減數字
究竟邊度抄返黎ga呢?

2隻肥料....

都有唔少人用4心鐵腕被秒

應該係update後難左
所以我都係唔update住了
等佢有大更新先算

佢應該唔係指更新後

做主角無thunder點玩?

我都覺update後難打左

不過更新後 感覺 BOSS超夢夢招精念多左格展 仲有HIT數左多?
BTW專用技精神沖擊依舊垃圾

Boss三神鳥都痛左

【心得】部分技能實際效果

目前知道部分技能擊中傷害會遞減
100%→55%→40%→25%→20%

水砲
冷卻：5秒+施展5秒
倍率：範圍213%*4= 852%
招式石：連展展＼快快快
最適用寶可夢：寶石海星
介紹：
眾所皆知的神招，發射四發追蹤的水砲
缺點是容易被地形擋住，以及施展時間長
每一發傷害獨立計算，同一發擊中多隻傷害遞減

藤鞭
冷卻：5秒+施展1秒
倍率：範圍237%+130%+91%+63%+44%=約565%
招式石：連展展＼展展展
最適用寶可夢：口呆花
介紹：
貼身可以打到五下，遠程只剩367%

近身戰
冷卻：5秒+施展1.5秒
倍率：單體200%+200%+350%=750% ，配多多增加為940%
招式石：多快快
最適用寶可夢：凱羅斯、飛腿郎
介紹：
出招快+傷害最高的單體技能，但範圍較小

攀瀑
冷卻：5秒+施展1秒
倍率：範圍252%，配多多增加為331%
招式石：多快快＼多連快
最適用寶可夢：蚊香蝌蚪
介紹：
一根水柱最多擊中一次，被多根水柱命中傷害會遞減(致命傷)
配一個多多傷害最高，實用性中等

飛彈針
冷卻：7秒+施展2.5秒
倍率：範圍110%*3= 330%
招式石：連連連＼快快快
最適用寶可夢：大針鋒
介紹：
發出三發貫穿的直線飛彈，出招快命中率高
每一發傷害獨立計算，同一發擊中多隻傷害遞減

【攻略】7/9(AppMedia)寶可夢探險尋寶 寵物強度榜&技能榜

少少過份主觀 如果以通關能力黎講都可以參考
連背背龍都上到檔 有水炮真係可以為所欲為
大針蜂/大食花依類黑馬反而影都唔現

佢奇異花入圍有d怪
奇異花 能力上限
hp 1050 atk 650
bingo上限 草atk+10%

喇叭芽
hp 580 atk 620
bingo上限 草atk+45%

口呆花
hp 750 atk 850
bingo上限 草atk+35%

大食花
hp 800 atk 1000
bingo上限 草atk+25%
喇叭芽系列點都高過佢
屬性同為草毒 無奶油奇異花好d

唔同網有唔同主觀ge

超音波有A級 吹捧連影都無 會唔會主觀得濟

佢係主觀個人對精靈喜好only
完全無做資料分析 我唔知呢種人點解可以出排名post

我睇完精靈已經唔撚想睇 直接close咗

(個排名係日本網黎)

呢隻GAME算好GA啦
D野煲返黎

你望下其他手機GAME, 課金抽野
而D評價網有D收錢寫評價話某D角色好勁

依隻有無用

係咪柒bingo？

極光幕好用定係健美好用?

第一條
命中要害傷害提升(%) +5.0
↓效果抗性提升(%) +10.0
移動速度提升(%) +30.0

第二條
全狀態異常抗性提升(%) +20.0
命中要害機率提升(%) +10.0
↓效果抗性提升(%) +20.0

第三條
一般攻擊的等候時間(%) -75.0
命中要害傷害提升(%) +15.0
格鬥屬性招式的ATK提升(%) +20.0

佢本身三條bingo靚既就唔多
其他P石都已經可以補到
所以唔可以話靚定爛

如果真係要用呢隻的話
除咗Bingo 3有P石無既屬性外(紅色)
其他配P石用is ok

thx bro

與其用佢點解唔用袋臭?
9成9都係一樣要用百萬噸重拳架啦
袋臭bingo可以+一般屬atk40%

其實煲緊完腕力，不過見呢隻左

再配3粒快快

點解唔比多兩個心位我

鐵腕出完第一次健美後企係到唔郁...

其實到而家都唔明點解健美超夢夢會好過怪力/腕力

更新左之後係咁

原來要update兩次

雖然差兩個bingo但係 ...好心痛

想問巴打 腕力-20CD 進化怪力 變左-10% 係咪姐係廢左? (姐係CD時間多左?)

腕力玩健美一定係3條-cd 唔進化

AUTO ge話連快快好D, 3快同2快無分別

不過有連就要用展
所以都係連展展

x1.5 x2 藍,
痴起上黎有12粒大藍
課埋金有24粒

終於有火爆猴
再黎刷呢隻

同時煲野吸盤小丑

小丑聽講好難出，但of我覺得火爆猴難出d

300格寵物位
284隻低過15LV

又出

百變怪有遠近戰之分

來來去去都係雙爆+移速 石
係咪12-BOSS專出呢一類?

之前刷12-8少啲移速
但係會少啲雙爆
唔知關唔關打咩關卡事

你地話普攻速-50%cd既超夢夢做buffer
但會唔會效果無鐵腕咁好？因為無左格鬥技-cd

鬼斯咁難煮

AUTO
超夢夢唔洗下下好似鐵腕咁近距離先開到技
遠少少都開技

單健美黎講其實差唔多
都係60% buff, 好難上到max (80%)

手動就鐵腕-45%最好, 全程做到MAX BUFF

紅色, 2秒 = 開技動作時間
黃色, 20秒 = BUFF有效時間

爭電擊獸同大隻牛, 煲左成星期都冇

電擊獸都算易少少, 20%
大隻牛....

三個煲煲咗六日先出一隻牛比個

睇完個po 入game 開煲即出

ps煲緊紅唇娃 , 大紅，大紅，大藍，大黃，大灰

紅唇娃 牛 吸盤小丑 吉利蛋
全部難出果d我都係全部用小彩煲
用曬小彩煲仲易出，不過小彩勁難打

推 但我發覺iv得13

太陽烈焰

手動玩家
唔建議用超夢夢做buffer?

手動鐵腕無得輸

buff玩咩都無所謂啦
加到防就ok

請問煲超夢夢大家係用金煲定廢煲？
因為貝殻有限 諗緊好無廢煲 煲多幾隻出靚bingo同單技會仲好

你已有答案
只爭我一腳踢埋去支持你
有限就廢煲吧啦

單機game?

yes

仲差大隻牛同吸盤小醜就齊圖鑒

個p石格

洗到隻全水攻buff蚊香蝌蚪，有無人試過攀瀑既威力

紅唇 大隻 百變 鬼斯

呢度有講個威力

等你分享實際有幾勁

小丑x2

齊左圖鑒會好悶, 無左個目標

我果隻血550，攻610，6拳3心

異色圖鑑

終於刷到隻勉強做輸出超夢
唔洗玩水炮啦
請問刷12-9超夢應該用精神強念定精神利刃?
聽聞精神利刃可以一招打十幾萬
但係好少聽人用精神利刃

唔係完美主義既話，初期廢煲係咪唔洗點理iv

唔好提啦
1隻都未有呀

後期金煲都係唔洗理iv, 影響太少

廢煲無IV
初期求求其其啦
過左11關開始玩下金煲
爆埋12-9, AUTO到就想點玩都得

我用第一頁個calculator照入數據計，仲以為有

仲以為差好遠

movesheet有個sheet叫pokemon stat explained寫住咩pot有幾多iv
不過就算金煲, 都只係得0~100 IV
而金煲BONUS就係pot bonus
pot bonus (金+300, 銀+150, etc)

鐵煲好似係0至10

單健美用連多快，一hit大約4萬加2萬

你啱

不過IV根本唔重要, 多100少100根本爭好少
唔似pokemon go咁真係要追下IV

呢隻真係休閒game
連時間bug都唔fix畀大家任玩

係唔知幾時UPDATE咁解

正傳既iv先緊要，尤其係速度

無研究過正傳
只玩過藍, 黃, 銀, 水晶, 紅寶, 綠寶石
全部亂玩, 單機爆機就算數

只睇過人玩speedrun
一開波揀車厘龜 / 捉隻尼多蘭,
特攻廢就要直接restart game

玩健美，依個p格係唔係唔夠好？

閃光 單技 靚九宮
但係爛bingo

起碼放到4粒心石加血

99atk
92hp

有3粒團團石打9 boss係咪應該咁出??
碗力 - 健美
大岩蛇 - 變硬
蛋蛋 - 精神強念

卡完隻火爆猴之後，淨低十隻一日齊左 del game

利申，0 色違

無課堆卷通常點用，我開左次石包同買左紅藍果1.5

啲人推薦用車里龜係咪因為近戰多一兩hit 睇落好似真係痛啲

藍黃材料加成慢慢儲

邊個推薦先

見reddit啲人推車厘龜唔講口呆花

因為第時可以拎黎洗水炮

做肥

我仲努力搵緊車里龜同口呆花嘅共通點

自膠 打錯 係奇異種子

想測好耐 好耐之前已經有兩隻全攻
一隻進左做大力蛙 一隻冇郁
就係想要黎test究竟base att stat>% 定%>at stat

成日唔記得搞

繼承係咪一定要轉機
我食錯野 想繼返琴日個back up
佢彈咩檢查網絡連線

同一部機就要del game data

耿鬼有無咩技好用

有冇人見過999既石?
巴哈果邊見d人講話晒多998

未見過999

佢地話會打多幾hit
我用多多 近攻好似食得幾應
0距離v字射出去

v字射出去
但我未見過中晒2條

都係展展連算
近距打5 hit
遠d就打2-3 hit

用得射出去嘅招式, 一係1條一係3條啦
如果V字, 好多時中距離/離開少少就會瘋狂air

所以我隻奇異種子用連展展算了, 打夠5 hit

幾時增加上限1000/1000

都係998
大家報下數

你backup data 嘥佢位阿

我都只見過998

D大料唔夠用, 開始有煲係唔煲野, 廢事又爆倉

個倉夠肥料用?

都冇野升得過, bingo岩, 心拳比例ok, 單技既寵我暫時都係得4隻

乜嘢都升下
升住等隻再好啲, 咁先好玩

0課 + 時間BUG
仲爭300貝先儲夠999

煲左成個禮拜得隻奇異種子岩少少bingo可以玩下
其他都係雙技/爛心拳

唔係得尾bingo有用咩

強逼症, 唔岩既寵升黎都冇意思

種子近攻好少air 最多都係食唔應
不過一條的確係命中極高 可以講話係100%

我d貝有幾多用幾多
咁耐只出過一隻閃光

有邊隻岩巴打心水

咩係時間bug

將遊戲體力制轉為真人體力制

其他個d 中第3 bingo都未中到

日日打足3-4個鐘

但事實係.........我2個account
唔用時間bug個account
d bingo仲靚過日日3-4個鐘ge account

時間換唔到運氣
煲生煲死都唔出靚bingo
人地就偏偏一擊即中

我隻隻都想要, 但煲極都係得4隻係岩BINGO 心拳 單技

我到而家都未煲到一隻岩心水既水炮

有冇網介紹下最強精靈同配技

寶石海星
650 base hp
1150 base atk
bingo 1:-5%水cd
bingo 2:-10%水cd
bingo 3:+30%水atk
水炮+連展展/展展快

寶石海星
650 base hp
1150 base atk
bingo 1:-5%水cd
bingo 2:-10%水cd
bingo 3:+30%水atk
水炮+連展展/展展快
8拳1心

8拳1心腳佬, 近身戰

迷你龍應該用咩煲好

利申：用緊4大藍1大灰 但好似好哂

我3隻靚bingo果堆全部最多得6拳

4大藍1大紅囉，大灰有時煮普通系都會用，我d大紅真係用得最少

我全部都有8百幾個所以要清緊d

今日出左大隻牛差吸盤小醜就完圖鑒，我d大黃已經用哂咁濟

我留黎合袋獸
同埋細紅細灰有咩好合 長期爆

細灰整尼美

拎黎玩水炮？

ok

想問呢隻game遲啲會唔會話同其他game連動？

日後會在遊戲中加入新的寶可夢嗎？

現階段沒有任何加入新寶可夢的計劃。

會舉行限時活動嗎？

現階段沒有任何舉辦限時活動的計劃。

單機pkm你想連動咩game?

因為唔知會唔會同之後switch新作有咩關係所以一問
諗緊玩電話定switch版

呢個真
用兩粒菇去玩難操控到嘔

仲可以L/R切換控制邊隻出1技/2技,同埋控制散開
但點都唔夠自己touch moon快

根本成個設計都係手機game
點都係touch最方便

切換得黎隻野都死撚左
分分鐘反應仲慢過auto

四心唔夠力

9雙格先係最好

8拳1心就夠唔洗9雙格
因為你唔會需要轉

佢好似仲詐傻扮懵緊

D改GAME佬改完都只識扮晒野

曹操傳玩BUG刷錢見唔少,
嘈到巴哈有心整攻略D人DEL晒D攻略, 棄晒GAME

急凍鳥最勁邊招？
洗極都冷凍光束

要改都改得醒少少

不過我就唔改了
改左無野玩
日日開煲random, 好刺激

唔該巴打

極光幕

打人呢?

神鳥?

見到卡比獸有個
Taking Critical Hits Rate -10%
即係話肯定對家係有得爆擊你

得125

唔狂洗技根本唔缺錢，利申仲有玩

今朝煮左隻靚bingo鬼斯，不過唔知洗咩技好

之前煮過隻大呆獸防爆擊100%

開始爆體唔想清

係， 無用好耐

曹操傳熱情冷卻左, 玩到悶

之前都仲想打下ta
我而家見到道牆
我d秒慳到盡都慢人1秒
人地仲有貨仔快多1-2秒

兩隻game雙修緊

仲唔更新, 不出一個月, 大家就會棄game

我未齊圖鑑差吉利蛋同牛 但已經有32隻色違

慢慢玩唔chok時間
0課其實都未齊圖鋻

0色違

更新後最快時間0112
戰力295xx

步pkm go後塵

大針蜂真係好好用 兩發6hit 真係輸低攻血少

得18隻

Pkm go拖撚住黎更新
Btw仲玩緊

PKM GO仲有好多人玩ga

事實上 大把可以更新地方

寵同p石都起碼要加個上鎖功能防止誤食或者誤賣，同埋p石可以sort技能等人容易計點砌個組合

p石可以sort技能...
自己用excel記錄算
不過我記錄完都無執過d石

咁叫sort 技能咩
極其量都係排序

同埋邊有咁多時間執excel

想問個新手問題
一般招式係咪姐係普攻？
定係普通系既招？

普通系既招

巴打有冇玩正傳
我覺得你好有潛質係正傳方面發展

記錄亂數專員

除左亂數仲有其他野玩

只玩過第1-3代
求其爆機, 模擬器玩only,
單機唔洗咁勁ge
你話要同人pvp就要研究啫

仲有戰鬥塔可以玩

引人落坑

見你成日研究，應該好岩玩正傳

宣揚下pkm，吸引多d人玩

switch版岩岩出果陣已經見到佢

拎唔到券
逼人update ge
衰人!

一齊享受升級既樂趣

中BUG
不了

我依家仲係未更新個個版
更新見你地話難打左

更新啦, 唔更新無得拎每日daily 券

無左bug 但掛機難左

即係要我玩返雙健美啫

我岩岩發現除左海馬 成個清蒸鍋同清蒸鍋既色違都齊曬

我電話今日仲拎到
定係個更新岩岩先出

時間bug仲有我就更新
番工無得掛機好無聊

單健美都夠做，暫時用蝌蚪海星超夢夢掛都好穩

連備份都要人地最update version....

自問已經唔睇iv
見bingo 單技 拳心正常 已經收貨
但刷到冇料 都未啱心水

洗技就不斷循環

已經膠著左成個星期
日日on99睇百變怪 健美 打雷 auto

轉廢煲儲圖鑑 睇下捱唔捱到多一後時間

你刷邊隻

有隻高iv少少既超夢夢洗緊健美
有隻怪力洗十字/近戰

煲我乜都煲 大料得藍色多少少
其他below 40

仲有煮下夢夢

你1定4個煲，刷到12-9基本上長期爆料

1個 紅黃黑x2未買

一個煲就無計啦,就算4個煲都可以煮1日都唔出想要既野

Me2

本身諗住pokemon quest只打5體力收工

轉去試玩下fantasy life online
點知......死server, 睇怕又要延期多幾日

無大更新既話我諗D人煮多一個月就無哂癮

買返D裝飾品就夠用

玩返曹操傳啦

唔玩啦

更新完有時中左冰會成場出唔到技

推爆雙抗

隻怪力推爆左啦

btw係講緊一開始中完
之後成場都出唔到

異常抗滿100仲會被冰咩

推爆左仲點會中

on9換錯石
都係去report算

點check 我有幾多色遺 仲有啲???既任務係咩

喇叭花係至少要進化一次先有鞭鞭？

喇叭芽無，口呆花有，喇叭花唔知

圖鑑會有粒星

唔該 等我仲以為係任務度有得睇

好心佢 色違就加少少特效啦 就算無應該加少少提示
例如獨角金魚 喵喵怪........ 色違左都唔知

煲隻小火馬

佢都係跟番正傳色違色姐
急凍鳥 卡斯都好難睇
而家每次抽怪都望住有冇星

是日大獎

有得睇色違變身 正呀

9心 大岩蛇都有

變硬一流

留名等睇吞左佢

正常都唔會食百變怪掛

我只要係有圖鑑又無打算升就一律全食

原來要課金先有得多啲煲

課咗你就會發現個世界唔同哂

課金啦
0課煲到佛誕
課左有4煲 = 人地4倍速以上
打料又係人地double
p石位又double百搭etc
好多都double機率

有大更新相信先引到多d人落坑

想問下點解一開頭會係用大岩蛇？因為抗打？

易煮 有條方必出
多血
攻招有落石 岩石封鎖
buff 有變硬
可攻可守 實用

原來圖鑑kb得睇

嗯.......我真係151 隻全部無星

開始唔想玩
想煲果d又煲唔出
閃光又唔見影

堅持
岩岩出第二隻色違伊貝
差一隻就進晒佢

點知進錯咗

開始靜嚶嚶

D人開始棄game了
我都變左休閒向咁玩

唔會既!

進咗係咩顏色

呢個月無大更新我諗流失一半玩家到，開哂擺設同圖鑒之後都唔知做咩好，12-9刷得多都悶，寧願開返部3ds玩正傳孵蛋打好過

3隻一齊進, 拍片
水雷火伊

12-3成日遇到卡比獸....打唔到... 一訓就回滿......

點睇

打到咁上下佢就唔會再訓

成日見到霸王花陰陰濕濕咁行埋黎偷襲

最多咪死

健美手頂到 其他兩隻死
有次仲on9 健美wave1行埋去比富狄一下秒左 cls
嚇到我轉手動

kill app重入囉

唔係bug 係佢未開健美 比人一下應該暴擊打死
我呢一兩日先更新
冇中過buff手停係度既bug

第1round死左隻健美都可以kill app重新由頭打
我打ta果陣都係第一wave打得唔如意就會kill app再黎

time out了.....

好似打到佢半血佢就唔會再訓
下次試下集火

學到野

夠力自然過到 唔夠力出埋暴擊
佢都係瞓回滿 隻野好撚冇體育精神
利申過來人
嗰陣見閪蔥鴨 都仲有機會過到
卡比=time out
鯉鯉王=下場

求指教
三個bingo幾好
但資料網唔見呢3個係bonus

你要一口氣打到半血先唔會再瞓
試下手動, 唔得都冇辦法

玩住先

岩岩撞彩過到12-9
煲極都冇單技超夢夢，出極都雷鳥，真係講曬粗口。。。

點心打極都冇大貝 細貝有成60舊

最尾BINGO加攻就爽

開始體都唔想清

我都煲左近40隻先有

新手留名 玩o左一日卡住 8 9

大岩蛇係你好幫手

好努力洗緊招落石

隻game唔係就係休閒向架咩

夠料就KEEP住用銀煲煮囉,反正大岩蛇可以必出

你見唔見早幾個post d人為左快又改時間又用票換體又keep住清體

12-9

見 咁chur咁快刷齊自然好快厭

其他如果佢做啲動作俾人覺得佢會keep住更新隻game我諗會多好多人課
而家課咗都只係加速令自己冇嘢玩

佢講到明冇打算更新

真係食一浸水就算

usum同sm相差幾多野,呢排玩玩下呢隻驚有D懷念孵6V蛋既日子

11月果隻唔知有冇得孵

冇得孵, pkm go式捉精靈

好彩問下又慳返兩舊

但有得傳統咁打
可能只係整走左捉寵果part
黃版唔記得有冇得孵

pkm go都有得孵蛋

黃版無，金銀先開始有得孵

咁應該佢都冇
好似係base on黃版

宜家打唔贏12-9 刷十世先一粒貝

刷到水炮就好易贏

隻超夢夢一下秒曬。。。

我一堆水炮
但係真係一下比人打死

咁你慘d 快d刷雙健美/水炮先

健美手動疊三層 p石整多d攻擊命中吸血
同埋試下三粒展展 我覺得好過展展連

我試試3展展啦咁
我都係見人地咁用

都唔得就整隻寶石海星啦 bingo有減cooldown有加攻 應該易d

我都有整緊架啦，不過刷唔到水炮

你嘅情況 不如試下雙健美
可能一下過到

終於刷到隻

呢隻game應該好難更新152打後既入場

島既問題
依家12-9已經要有番咁上下程度既精靈
出新精靈如果用新島 只會出現兩個情況
一 舊有精靈本身已升好 你新出乜島都一樣力量輾壓飛過

二 新島比舊島更難 呢樣唔講都覺得膠又唔合理
比12-9更難 除非你出乜鳩轉生
或者新精靈比舊更勁
或出新能力增強裝飾
唔係跟本唔合乎遊戲發展性
但咁出就唔合乎pokemon本身設定

飾品問題 新一代一定會出新飾品
但新飾品有乜可用？出技+攻-cd？
+血+攻？定再加掉落率？

100lv 都會秒

過左去玩隻fantasy life online
刷首抽都刷到傻都未開局

而最fantasy ge地方係....
前日開服首日死server, 死左大半日
琴日下晝又維護3個鐘
到今日啦, 好似凌晨維護到今朝10點

真係好fantasy呀~

三. 新島要用新pkm打

屌好似唔小心食左

爆咗機, 再連接返舊圖
或者開舊圖加強版
跟足金銀水晶

唔更新新野唔想課金買煲

好似小智咁，每次要重新刷過

金銀接到係因為第一次四天王好似得6x lv跽本未到頂
呢度已到頂 除非同小智一樣洗lv重打

上面咪講咗要用第二代寵
打咗4大先再開返舊圖， lv / 難度嘅嘢就到時調整架啦

老任:你地班撚屌咁堅揪用1心怪,仲係度輕鬆打ta,點會到頂呀 ，我最少要整關疊滿健美都可以秒隻5心或以下既

整個限屬關咪得

其實去到99lv先進同進完先升係咪無分別 我之前唔知係邊度睇到話到99lv先再升lv進好d

根本一樣

開始每日登入拎券熄GAME的日子

差吸盤小醜就齊圖鑒，攪到唔想咁快煮埋佢住

垃圾驚幾時更新

買齊哂d 裝飾 ,卷都唔想拎

拎黎煲野

拎黎買體

係咁開煲

下次開post係咪每日一煲 開卷有益呢類end game者keep熱情之言 ？

打呢隻game打到舊電health急速下降

點搞, 又唔襟玩
又傷機傷電

根本唔洗課

次次玩部機就好熱 驚爆炸

其實係因為有時間bug 無限體力姐
switch 我冇課, 拖咗好耐先爆到機同煲到心水靚寵
電話有無限體力, 一個煲都可以長期煲嘢

an機定iphone
iphone 真係慶到可以煎蛋, 舊電又倒水
an機又唔會話熱到辣手, 只係啲電倒水

Ipx
Btw終於整左藤鞭
好麻麻

iphone6

冇bug時間喎我 一煲hea刷
咁快玩晒果d而家咪係度屌緊唔更新

其實幾勁 傷害一定唔夠水炮
但係出手快命中高
水炮4支射得黎 我第2次藤鞭已經cd完

課左唔改時間都可以一日打爆
唔課既話應該3-4日都爆
結果都係要係度屌唔更新

依家有哂公式攻略
大家都知應該點玩最快爆機

switch 啱啱出嗰陣, 自己摸索再慢慢刷真係好痛苦, 但係好好玩

任記見到隻game發展得咁快, 應該加快更新啦

gf唔得閒呀屌你老母,整緊let's go

DLKH
左抄右抄，丟波(pkm go)+戰鬥(正傳)，仲要炒返黃版都搞咁耐

對gf黎講識郁已經好勁

飛彈針仲勁 但係最大問題得大針蜂用

都唔差嘅 叫做有20%atk

而家d卷拎黎直開神獸煲

差5%-cd
可惜冰屬無乜好技
唔係可以9拳1心玩速攻

洗極光幕做盾囉

家陣唯有咁做啦
不過只係可惜緊暴風雪變咗廢技姐

玩返正傳啦

手殘食左隻色違金魚王

呢隻7攻2心水母代唔代替到我本身隻5攻4心海馬做水炮?

得,你隻海馬第3BINGO仲要唔係加攻

煮過啦.....點選呀

水母嚴格黎講已經係完美,不過成隻驚最正既BINGO係屬傷BUFF

完美水母 可以用

洗左隻7x lv健美腕力出黎頂替變硬大岩蛇
但打12-5後面好軟好快死

終於出單技 8拳海星仲要高iv爛bingo屌你老母

我依家想直接買材料, 再開煲
好似人地手機game咁直接抽寵

新手卡關求教
用緊尼美后（毒彈） 大力蛙（mega punch） 肥大（龍舞）卡緊7 boss 8boss推唔到
係咪應該換隊
隻富迪死都洗唔出輸出技用唔到

有冇2-3粒團團石?
有既煲隻鐵腕出黎放健美
尼美后可以考慮下洗招吹捧

睇黎要del game 轉語言
我有鐵腕未洗技
宜家睇下出唔出飛天螳螂

bulk up

日版 連ign guide都睇到我傻

其實爛bingo 係咪唔練好過練

未爆機既可以練住先
快手打上12-9先慢慢整完美

除左健美水炮，仲有咩隊伍combo 可以穩陣掛12-9

thx

有隻勁坦就求其兩隻打手都贏到，差在快定慢

都唔係求其, 起碼要有輸出嘅寵
試過玩百變怪+打雷雷鳥, 手動都time out

快啲更新啦 連野都唔想煲

唔出新怪新圖更新buff下其他招都好丫

鐵腕洗極都唔岩
結果送呢隻埋黎
試下回血派既武功高唔高先

回血點計, 我見一粒石有成7x%
不過玩回血應該冇乜力, 會唔會拖慢過關

兩隻一齊出， 好似一男一女咁

唔知 不過前面既Post好似有人話過用到自動回血健美都掛到12-9
咁我就打算搵隻試下 不過單技靚bingo既鐵腕一隻都無
咁就用呢隻試下極光加防配雙水炮掛
家陣健美超夢我感覺更新完易死咗
我只係想搵隊100%唔全死掛過既隊伍

新手留名

戰力102xx
用緊大岩蛇隊2落石1變硬, 全CDR & +ATK
卡左係第9 boss戰同10-5

我想問宜家係洗水炮定怪力先?
定金鍋之後先煲?

唔洗急 換水炮等有金煲先
有團團石就洗鐵腕洗健美
無既慢慢黎 換p石升戰力自然過到

有無話鐵腕3招被動咩技好?

全減cd

THX 巴打
其實第一關已經跌左團團石
全力洗鐵腕

其實你洗得完美鐵腕黎
你應該已經打得超夢拎金煲

btw 鐵腕要用不變石

3團團WO

咁我就唔知煲咩好
我煲高lv大岩蛇都煲到清倉

我最初入坑到拎金煲只係2日時間only
卡關唔會卡得耐 我都只係打p石升戰力就過咗

靜左好多，睇黎好多人已經無哂動力玩

好似出左好多新GAME
個個去晒玩首抽

我都係番工掛係度 放工就唔玩

係咁爆倉
我而家都廢事入場

雷鳥有無比電擊更大力既招式？

煮垃圾煮到無癮，寧願開返部3ds孵蛋好過

打雷最勁

如果佢開到1000位我都可以auto下
而家auto到打4場又爆又要賣石/食寵

佢check寵d能力方式又唔user friendly

仲有唔畀即煲即掉
下下要自己食

岩岩試完自動回血極光幕

整體感覺係如果換成健美會更完美
攻由25000跌番15000
掛機時間由2分鐘升上4分鐘

好自動回血300%又係乜料呢
每下攻擊或出技前前會回一次血
未知回血量被乜影響下
我依家每下固定回294
攻擊力低每下吸血吸260
但無論打三神鳥前扣咗幾多血都好
打完三神鳥後(未出wave clear前)血量必定回滿
所以我就換番以前隻不完美既怪力出黎試喇

夢夢既破壞死光 或者 超夢既精神強念
對背背龍既傷害只有1xxx-3000
但對怪力既傷害就有3000-秒殺
結論極光防比健美高
掛機者可考慮搵近身防寵掛
通關時長但掛完20場之後我覺得係100%穩掛
反正掛機都唔撚睇架啦時長關你撚事咩
所以掛機用防寵更好
而打手可考慮0-1心水炮
我2心海星見到最多扣到半血

點解我用健美都好少死
btw冇哂人

我用超夢都係好少死
不過就只係有少少完美主意唔想死

第一次煲彩色就中

想問下有冇telegram / wtsapp group 傾？

恭喜
Btw 已經去到每日拎完卷就熄game

me2
圖鑑都差唔多滿，
滿咗除咗追更完美都唔知有咩追，
好快就棄。

兩日爆機 冇更新都仲可以玩到成個月

好靜
講下你地仲有玩緊咩GAME?

me: Fantasy Life Online (今日仲未維護)

Ver 2.0.1

-實裝新地區部分關卡
-實裝新裝飾物
-實裝新地區寶可夢
-實裝新技能、修改部分技能威力及冷卻時間
-修正友好商店禮券領取時間顯示異常問題
-修正部分情況下導致行動異常問題
-修正電池計算問題

FF

「新手問」夢夢有咩玩法？

主要睇Bingo 3
如果係 超能力招式的等候時間(%) -20.0 可以玩 精神強念

之後就睇Bingo 1 2 同P石吊飾係配咩喇

P石最多上9粒每粒最多3屬 27格屬性
打手最主要要用既P石屬性分別有

命中要害傷害 加成上限100%
命中要害機率 加成上限100%
每粒P石都各加+2x% 姐係占據8個屬性格

攻擊命中後HP回復 加成上限10%
每粒P石平均加2.5% 姐係占據4個屬性格

如果追求通關時間記錄要用 移動速度提升 加成上限200%
每粒P石平均加50~70% 姐係占據3~4個屬性格
如果P石有3粒速度加成66%up已經full 200%可以節省一個屬性格

Bingo 1 2 如果係 命中要害傷害提升(%) +20.0 同 命中要害機率提升(%) +20.0
可以用少一粒加呢兩個屬性既P石
Bingo 1 2 如果係 移動速度提升%) +50.0 同 命中要害機率提升(%) +20.0
速度加成要用最少要用3格 而命中用少1格都係無分別
所以bingo 1 2 都係命中要害最完美

命中要害傷害 占3屬性格
命中要害機率 占3屬性格
攻擊命中後HP回復 占4屬性格
移動速度提升 占3~4屬性格
假設 移動速度提升 只用3格 totoal只占13格屬 27-13=剩餘14
如果用4格係剩餘13
可用 全狀態異常抗性提升(%) 上限100%
用黎檔麻痺 冰凍 灼傷
平均一格+25% totoal用4格 剩低自己選
如果心格少可選 復活所需時間(%) 因為12-9打超夢 夢夢血太少死得會比較快

自動回血300%
原自動回血 0.01% +300%=0.04% 我超夢回血150 150/3738=0.04%
我背背龍回血294 294/7348=0.04%
自動回血係健美入面完全係垃圾

曹操傳,PAD

學到野
啱啱睇返 1心 5攻 3心/攻
bingo 移動速度+50 復活時間-20 被擊飛-20

係咪可以砍掉重練

用住先囉
等你中左隻攻速超夢先換
P石黎講除左屬抗+擊中回血比較重要
其他都係可有可無
有就最好 冇都唔駛強求
以上係講緊健美超夢夢

無其他打手時咪暫時用住先囉
加上夢夢洗技都要睇彩數
如果係因為愛既就無野好講啦
如果唔係 只係突然抽到咪忍下手儲起佢囉

BTW 玩到有水炮唔用去整夢夢
我估你應該有自己既水炮隊掛到12-9先咁做
如果唔係好無效益

本身用緊 水炮水母+健美鐵腕+精念超夢夢
見咁啱煲左隻夢夢出黎，上網睇原來機率幾低，咪諗住唔好嘥試下用唔用得著
btw 未過12-9

唔知要做乜
打到3
係咪要再打高d先有得整大岩蛇
得d垃圾十幾lv
過2都係岩岩好過到

你打既每一個關卡 關卡名稱右邊有一個掉果比例分佈

只要有細黃x2 細黑x2 任意一個大果就煲得
你未打到第三就打住第二先
用住廢煲煲住大岩蛇用住先 以後有新煲再換新大岩蛇/水炮

個人建議煲好雙水炮打到12-9先再慢慢搞夢夢啦.....

唔該
明白

努力洗緊隻海星

洗緊50% ATK DIG 小拳石
成日都好多心

出新圖未

有冇人可以試下唔開技冇buff淨普攻情況下贏12-9

無buff指健美唔落團團比其他人？
我極光幕無團團已經過到
極光都唔出得就整隻回血冰凍/麻痺技坦

可以試下用巨菇蟲 蘑菇孢子或者 蘑菇蟲 麻痺粉
bingo wave結束回復或者草cd
9心 300%自動回血 10%命中回復 100%降效果抗性 100%全效果抗

呀如果9心
9心每個950的話蘑菇只有9130血
回血只有365
bingo只能用wave結束回復30~70%

不過連吸血頂盡450
打夢夢有機會俾破壞光射死

我係指純普攻乜技都唔開

有無人試過用御三家過12-9？
可以點配技？

有50%都冇用 挖地唔痛
利申玩過4心小拳石 打3-4萬一下 玩百萬重拳仲痛多幾倍

唔用健美只用水炮auto已經要4分鐘
轉手動我當3分鐘 水炮都唔用應該唔夠時間

龜用縮殻 3團團
花用滕鞭 2展1連
龍用大字 多連快/連快快

未必打得切
噴花龍太弱
雙龜 1隻水炮 1隻縮殼 會好d

我試過縮殻+光合作用+大字燒，去到boss得番20秒

搵隻靚bingo波音幅玩下吸血先
本身bingo可以6%吸血 差4% 再加吸血死吸到底

有排玩
升一隻寵都升好耐

唔用時間bug 就係

點用
我一日加埋都無煲到10隻寵

得加防 冇攻力 大字燒清唔到怪

火系大技可以咁撚廢
有排buff d技
應該每屬有招屈技先係架麻

只係水炮太屈 有範圍 追縱目標 4口

有咩係鋼系?

搵到了

小磁怪/三合一

較時間

[img]
0b3244693f743a542dc6a84b8f5ae22.jpg[/img]
手足們你地會留邊隻
第一隻bingo無咁靚但單技加高攻
第二隻雙技靚bingo但iv好低
想玩下打雷

自膠

好撚嬲，刷左過百次都刷唔到水砲

而家先開始玩隻game
想問下用auto既話係咪單技好過雙技？

YES

刷邊隻, 用咩刷緊?
有冇買裝飾?

最好就洗過第隻再玩
Bingo 3加成最多 你就錯bingo 3
佢又唔係要出buff技 所以等下隻再玩仲好

48%狂刷寶石海星

齊裝飾

咁灰
有冇諗過煮過隻, 可能仲快

煲到隻金色小拳石進唔進化好

係咪本身個隻唔識水炮

進
儲異色圖鑑

唔進靚D

刷到了
呢隻-cd +atk

大家都會刷兩隻旁身
加油

加油
有志者事竟成
我隻海星都刷左3個星期先出水炮

有，上網搵到

利申:唔係我黎

修改版

條友仲要試左用好多招唔同既技黎打12-9

已經去到每日打六場收工既地步
幾時更新呀

每日拎完卷就off

我多你少少會拎埋隻自來寵先off

有個問題想請教
我有隻鐵腕想刷健美，但佢而家已經有碎岩（2個坑）同健美（0坑）
我想知可唔可以同時有兩招健美？ 如果我想健美要兩個坑嘅係咪要洗走咗0坑健美再刷碎岩變健美？
唔該哂

唔得，洗過隻啦

試咗，要先洗走健美，之後第一招刷到健美
過住關先都夠用
唔該哂

吉利蛋同大隻牛好難煲

用5粒小彩

真唔真
我都煲咗好耐, 都未有吉利蛋
打12-9成日出貝, 缺小彩

試試佢

但係點解佢唔進化?
BINGO 好用D?

紅唇娃都係

爭牛同百變怪

+1

已煲中三隻色違小拳石
每階段keep左一隻lol

煲返曹操傳

喂屌, 好堅WO
一煲就出
可惜用緊鐵煲

無呃你

呢2隻都無咩好技，廢煲都無所謂啦

飛天螳螂 40%蟲系攻加成 加招急速折返
清怪都幾快

如果隻怪食晒啲傷都應該打到5hit
但用招技會擊退啲怪

百變怪同耿鬼好難煲

仲未煲到吉利蛋

鬼係 大黑*3 細紅細彩

差d唔記得拎卷

差大隻牛可以試下我呢條

爆機啦終於

玩左成個星期先煲到岀黎
請問算唔算完美？

煲左一堆種子

加油

ta係咪玩12.1？
最快係幾多？

終於中百變怪 爭大隻牛

玩紀錄既都係12-9
12-1岩岩試咗轉

企位可以控既話
加上有d位慢咗1-2秒
感覺可以再快多4-10秒
甚至可以30秒完都唔定

自來寵都咁勁

基礎數值好低
係咪自來寵冇得再高？

應該係 我無計過

得個洗字好悶

刷任務刷到傻

龍屬 鋼屬cls

12-9 最快58秒好似係

第3條bingo 廢左，重洗啦

呢個po 最快好似係 59秒

其實佢會唔會出新寵新圖 出左咁耐都無實際野更新

9格Atk石
呢隻可以點玩 定係dump得

齊圖鑒同想玩既寵，hea玩等更新

第三條bingo最好應該要係咩？減cd?

係呀 要45% -cd

琴晚先開始玩,玩到上癮
用IPAD玩好似正D

睇黎唔會再更新

唔會掛

已經一星期無開game

佢本身設計已經無留出新一代後路
出新代所有關卡難度重設
招式威力同精靈強度重設
另外舊save玩家打新關卡要有降低能力值buff
打到一定程度先全能力解封
唔係既話極速力量輾壓飛過
全無新關卡既遊戲體驗

只係一隻過渡階段既game
出重制黃版前塞住d人把口既小品game

我都想有更新

我寶石版後已經無追正傳game
感覺已經出到走火入魔
精靈已經越出越keep唔到質素
感覺開始脫離精靈本身既感覺

4聖劍士開始已經感覺無哂神獸既感覺
睇完佢地套電影完全唔覺佢地值得入神獸列
只覺得佢地設定只有稀有至準神獸級
如果佢地既設計只係稀有精靈會更好
凱路迪歐感覺更應該要比個進化既設計比佢
Z神開始走高達路線
代歐奇希斯都由佢喇
玩到異獸更加大玩外星風

但遊戲元素黎講的確係有改進既
只係接受唔到部份新精靈外表既風格
精靈同主人間既羈絆係幾好既設定
mage同小智忍娃既羈絆設定都還好
但Z技我真係唔得
由其是出技前既準備動作
太過刻意 我完全接受唔到

所以我正傳都放棄埋
得番呢d小品game去玩

慢慢玩,唔好玩咁快

媽阿

個post冇哂人

已經冇哂新意, 又冇乜嘢好討論

難得搵到隻唔洗點課金都好玩既驚
已經返唔到轉頭要玩d下下抽卡

第一隻色違

其實隻game仲會唔會更新同出新野?

gf忙緊整let's go

進唔進化?

進呀 解任

最尾變左綠色

隻驚d劵有冇上限?

想問完成左151隻之後 最後一個任務係咪完成所有任務?

3隻野同時進化

唔太明,. 點樣3隻野同時進化?

哇屌...姐係要3隻升到就升LV, 入場打
無得食野升

好仆街呀SOSAD

最驚咁樣

迫我DEL GAME

why

有無消息更新 就黎入game囉200卷都唔想入

日後會在遊戲中加入新的寶可夢嗎？ 現階段沒有任何加入新寶可夢的計劃。會舉行限時活動嗎？ 現階段沒有任何舉辦限時活動的計劃。

開左個頭又唔更新 老任想點

gf出名廢
而家應該忘緊整let's go

因為根本無心投資隻驚
佢只係用黎谷lets go

同估計一樣 儲完色遺del

好彩無課
151完無野好做

仲有色遺151

入黎執返個$1
已20日無玩, 日日登入拎券

已經拎漏咗好多日, 轉玩其他驚

嘩痴撚線
水炮都要讓埋一邊

原來藤鞭要咁玩
睇住夢夢一半血都即刻死

9攻

藤鞭真係好撚正, 即刻煲番兩隻奇異種子, 即開即用

仲有人？

訓緊教等有update先起番身

咁訓一世都得啦

屌琴晚竟然開隻100lv鯉魚王俾我
逼我俾第二隻食
利申淨係夠打12-1

有冇咁慘， 用咩隊

9x 大比鳥 （龍捲風）
9x 啟暴龍（破壞光線）
8x 高超鴨（精神強念）

成隊得17xxx

有冇追下post?
定係你想用自己方法打爆機

想問下百變怪同吉利蛋係咪都係三大黃兩大黑
係咁出伊貝灰左
圖鑑差喱兩隻

冇追開

百變怪撞彩中過一隻

已入雪櫃長眠等解凍
應該5000年後先被發現
但解凍後發現已魂歸天國
被解剖研究後再入土為安

可以嘗試其他人啲方法